

 
Vyliata voda z riečky Sekčov komplikovala v piatok výjazd a príjazd do mesta Prešov z hlavného diaľničného privádzača smerom na Košice. Cesta bola pri areáli Solivarov neprejazdná, dopravnú premávku riadili policajti a vozidlá odkláňali na vedľajšiu cestu cez sídlisko Šváby.  

 
Na sn situácia v areáli Solivarov, kde tony soli pripravenej na expedíciu zaplavila voda.  

 
Uzavretý pre verejnosť je hypermarket Tesco, do časti areálu ktorého sa dostala voda.  
 
Pracovník Solivarov zabezpečuje koľajovú dopravu zo závodu.  


 
Situácia v areáli Solivarov, kde tony soli pripravenej na expedíciu zaplavila voda. 



